請唔好再推我們會代替妳走下去

我們會代替妳走下去

我係事主同上post樓主既朋友
唔好再話fact check/ fake news
而家希望既係大家可以唔好再推post
或者留言叫連仔del post
因為事主家人唔想公開 希望可以尊重返佢家人既決定🙏🏼

對唔住 請大家唔好推 對唔住

Sorry

Ok 唔推 但係po得出嚟又唔想人知 唔該你一早講到明 東又系你 西又系你 玩哂啦 大佬 RIP

原樓主直接叫連仔del post啦唔洗咁樣自爆喎

搵左。。。唯有咩方法都試下 對唔住

鄔小姐追悼晚會正式訃告暨細節安排